####地址:
        腾飞创新产业园塔楼C 311室
####产品:
        自己的产品 有个vpnapp和 h5的游戏盒子,现在要做微信端的盒子,原来属于苏州雷震的现在属于子公司吧,不过尔尔会帮那边做点东西
####个人感觉(面试或在职):
        现在又两个Android和两个ios 一个php 主要负责是写接口 和盒子的开发 要会些些简单的shell脚本 和一些服务器的配置等,有笔试题,
####福利(饭补或交通补贴等):
        没有
####社保:
        最低
####加班:
        没有
####工作年限:
        php开发,11年底到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        公司不清楚,自己希望的10k,应该给不了,至今没回信
####填写日期(填写当日):
        16.4
